點解停電先知半夜難捱？

咪訓囉！！！

才信燭光另有實際功用

gorgor🥺

無冷氣